★游B一般幾耐派一次軍糧？

餓了，要了！

上次軍糧

可能派左你唔知姐

其實腦魔點解咁鍾意遊B

我東星耀陽……

以前冇feel，睇多左覺得佢好正

真人仲正

彗中正D定遊B正D
唔準諗 即刻答

游B

慧中一睇就知港女feel

游b好pure好true

油雞

支持者都忍得好辛苦

尿，水？

依樣真。

唔知點解影相好肥

去攝影台問下

50mm以上鏡頭會令人脹
50mm以下會令人五官顯大但面細

唔怪得街拍d支持者全部扯旗

街拍？

有無AV個張相

游B惡樣好可愛

mary